5仔做乜鳩

日撚日跌

業績唔好，賺少d者又唔係泄

市場已經消化左業續唔好既消息